國際線一談

我見啲人出席聽證會，演說都係講一啲好籠統嘅野

都無人講721、831同新屋嶺

人地維吾爾族都上美國、聯合國好詳細講出佢地嘅遭遇，而香港就無。

有個維吾爾女人嘅遭遇直頭畀一個日本作者畫埋漫畫，翻譯成多國語言

香港咁多警暴，一單都無講

故事係先最吸引人嘅注意

班友無準備唔好
組織力又弱雞

【劭勸行動】
日期 📆 : 7月20日-31日 (選舉提名期結束之日)
地點 📍 : 任何適合傾計、劭勸手足的地方

行動內容 💬 ：
劭勸、勉勵並支持各界別合資格、有堅定意志的手足參選功能組別 👏 避免親中派自動當選、壟斷 👎

總目的 🚩 ：
增加35+成事之機會 ✔ 令更多手足透過功能組別取得議席並於立法會內以任何方式與權力要求政府落實五大訴求、否決非"港人優先"之議案

方式 👉 ：深情對話、傾電話、Message對方...等任何方式

討論：
TG：

呢12個界别要人吖勸合資格嘅朋友、家人、同事參選吖

其實喺出面搞ngo
搵啲有名氣嘅香港人聯絡各國人權組織，遊說啲國際名人加入依個ngo
再搵啲受害人上啲聽證會到講番啲經歷

你三不五時你啲國際媒體陳述番受害經歷，得到更多關注，仲可以向對方施加壓力

依加721、831、新屋嶺都無乜人再講